唔記得用廁板清潔噴霧+無壓水花彈親龜頭

是咪仆得街

is

yes

屌

咪嚇我

有冇開始覺得痕

會陰又啲粒粒

898

molamola

快啲刮咗面浸等佢重生啦